
                      Esta película es aburrida. La tema es más simple, pero no es una cosa bueno. La escena, San 
Pancho, no tiene inmersión nada; No parece real. No me gusta las personajes, porque ellos son demasiado aburrido y irritante para la tema en esta película. Los advertimos de Coca-Cola son molestos, y son grande parte del película. La película no tiene conflicto real, porque los problemas resolver rápidamente. La resolución es cliché y predecible. La película no es interesante nada del tiempo, porque nada pasar. Es demasiado largo para la tema, y mirar no que vale la pena. Esta película es por niños, pero es aburrido por ellos también. No me gusta esta pelicula porque es aburrido.
        
            